有冇人都好怕生

想知可以點改善

煮熟d囉
牛唔洗太熟
但係豬一定要熟晒 如果唔係有蟲

都係嘅 命仔緊要

留名學野

你個名

你有無禮物要換